點解熱0水0T落幾多糖都係酸同苦

y

檸檬皮
篤完檸檬撈返佢地出黎就唔苦

這是人生的真味！

你係咪落錯鹽？

都唔夠你條命酸同苦

沖俾黃小雲飲？

多謝你杯0水

落煲到滾一滾既水黎沖梗係會苦啦

你的人生如何，你的檸茶也必如何

認真答
下次試下篤完就拎走檸檬 + 落鹽 會冇左苦澀味

屌